技窮五毛又loop戴唔戴光環

呢班free rider當盤棋係自己捉定係想帶風都唔洗理
因為要光環嘅時間已經過咗3個月
行到今時今日大家都等緊正式開拖
只不過係班狗全職 我地等緊無止境三罷
要光環先拉到果堆“中立”都唔會出黎幫手